希望動物台手足用返動畫、漫畫呢兩個字，唔好用動漫呢個支那term

成日動漫動漫，大家可唔可以分返開，用返動畫漫畫咁樣？
有時入d只有動畫，或者只有漫畫既po，都會見到d人係度動漫前動漫後
只有支那人先會鳩用動漫呢個字，希望咁多位手足可以分返開呢兩個字

動漫＝動畫←支那人
動漫＝動畫＋漫畫←正常人

點解要為咗避開支那而放棄做正常人？

動漫=卡通

唔係
啲支那人都係buy下面果個
上面果個既認知係啲傻鳩理解出黎

樓主=弱智 大家可以唔洗理佢🙏🏻

支那人先用，只不過同時都有支那人反對咁解
係得班支那人先會唔知痴撚咗邊條線得出動漫="會動的漫畫"
完全無視anime同manga係兩個完全唔同嘅獨立詞語，再夾硬要扯上關係

唔知邊個用先又點定義
香港叫左咁多年動漫節
總之話動漫係動畫既人一定係傻鳩
傻鳩無分國界
香港一樣有傻鳩當動漫係動畫

香港人應該要講卡通片同公仔書

系

以前一路係講acg

Anime comic game

啱，應該分返動畫台、漫畫台、特攝台

動漫😅

is not fuck 政治

笑4

我正皮左樓主

卡通呀

講得好！

扮都扮得唔似！

仲未訓 ==

佢地偽毒係咁上下

笑死人 9唔搭8

樓主為咗反我個名無所不用奇極，搵多啲evidences先啦

你高汁到傻